校園台420船p，窮撚勿入

是咁的，呢個星期一，4月20🌿日，我唔去浦了。夜晚出海。
我地book 了3 隻船。第一隻 Mercy , 租的。

坐5000人的，長2xx呎。

另一隻, 私伙的 Princess V62
坐20人 西班牙式遊艇
我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。

搞手會買好多酒，🌿 sativa hybrid indica乜都有。

星期一 , 7點尖沙咀碼頭集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔/藍絲/五毛/狗/肥閪/確診者：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

打漏 女權人士都唔俾去

on9 仔先會飲完酒smoke

你廢會爆啫

預計會變GAY PARTY

Pm

你渣

得一張相